有無人覺得thanos同佢d手下被過份弱化？

其實Ebony maw一個都秒曬成班人

又攞漫畫比較？

電影有好多位明明可以殺都唔殺

成套戲都表達緊THANOS唔係見人就殺既大魔頭
而係一個有世界平衡理念既強者

要令人屈服,唔係殺人
不過係唔明點解殺晒侏儒星嘅人

呢個位真係好Bug

Proxima Midnight好正 但冇波

同好
仲有supergiant未出？

唔比較得？

係咪唔想佢啲族人整新武器？

咪又係留鐵匠佬係到 就算無手 佢腦都係設計圖

講唔通

洗咩攞漫畫比較

Black order做得thanos啲𡃁假假地都宇宙精英啦，地球人算得係啲咩

大意

其實呢d位可以再描述多d

Corvus glaive比人隊一野就走
跟住比vision拮多刀就收工

星球都打得爆，輸俾肉體人類